（清洗本土大學生）加速殖入大陸狗，不如索性殺校

好快香港冇大學，要讀返大灣區，陪吓狗二代。
因為所有AO EO 本土人仕冇份。
開始剷平中大...